是日靚午餐 頂級黑松露 手撕雞胸肉 馬斯卡邦芝士忌廉汁炒意粉 連 法式焦糖燉蛋（有d燶）

中非打

今日我要坐出面

老闆午安

老闆

老闆你份工都幾慘
個個星期六都要返

味道

打非中

你地較通知？
幾十秒都唔夠快

老闆鍾意幾時放都得架啦

中非老
係,有時要幫其他人頂下

中立非通知

今日意粉靚 老闆心情好

老板

老又打

好多人啊

今日星期六，打工仔放假冇得食 星期一仲有冇

講下味道先
一上台,黑松露味就攻哂上黎
佢較到黑松露味同忌廉汁好MATCH
食落無食煤氣既感覺
雞胸肉就有D差

BTW,食落個條甲狀腺好C伏

杯嘢好似好正

好正 可惜太遠

星期6番工好呀 可以食多日

點解條甲狀腺會c伏

係

今日個燉蛋水準唔錯
前個排有幾次食到個蛋太水

唔似有時
個個星期六都見你要返工

通知非打手

開餐廳係咁，好辛苦

你整到啲燉蛋咁水你叫啲客點食啊

老闆可唔可以講埋燉蛋果d燶味c唔c伏

打手非老闆

唔C伏
中非老

邊個整架
炒左佢啦

中立非我整

講個秘密比你聽，其實每日老闆一出post全體員工都會停手幫老闆個post做勢

中非老

非中打

星期六12點會唔會有人龍

有 排咗15分鐘

咁即係要11點半去到了

今日食G 餐

等佢一開門就食 包唔洗排隊

叫你講原因

你話食到前列腺好c伏都得啦

上次11點去話未ready好

咁唔通係生殖腺咩

一個人排左7分鐘

星期六都有打工仔

似巴打多
開口埋口好舒服

佢做唔做早市？

間嘢開11點 但實際要過幾個字先有得食

老板打得完個菜式名都凍啦

淨做午市咁happy

我有次11點3去到,佢地都話要準備到1130先有得食

次次d名都同我條撚差唔多長

撚短非名長

第一轉燉蛋冇燶
不過蒜蓉包軟身簡直係咁多個禮拜最差既一塊

佢放低4個焦糖燉蛋俾我同三個唔識的人
我揀左個啱啱好微燶
另外果d 白雪雪

想前列腺c服食咩好

印老闆

老闆遲到唔開門，班伙記點準備

星期六都要返工？

老闆幾時擴建百里香

係,好橙

前烈腺c唔c伏

前腺非前烈

呢個鐘數都要排

味道如何

你個焦糖蛋有無落忌廉？無既唔好話係法式同埋我建議你落糖分怖平均啲

唔知 唔係我整
以前少人個陣係個大廚燒焦糖
宜家太忙變左樓面燒 所以水準差d

我懷疑星期六仲忙過一至五
排長龍囉依個時間都

星期六有好多唔係呢區既人去食

老闆掛住去買六合彩
無心經營

個意粉軟硬適中 個汁都唔錯 不過松露無老細你講得咁濃
隻燒雞就唔多講 水準之作 薯皇都好掂
反而個豬仔burger就好普通

岩岩轉左新工係牛頭角返工 得閒就行過黎試下先

中非老
豬絲包我前幾個星期食過,無我第一次咁好食
我第一次食個陣係食到好香煙燻味,係真係似煙燻出黎
上個次食似係水煮完再處理

個creme brulee係咪落少咗糖先燶咗啲
利申 唔識想學嘢

試完味先出餐啦
點做老細㗎

豬絲包其實個味係ok嘅，係淡咗少少。如果可以再多啲sauce，甚至加少少沙津醬/蛋黃醬咁就更加正

個燒雞夠濕夠淋，冇over cook。之後點埋個汁汁真係好正

不過個松露意真係冇乜松露味

總結係：
去開附近可以去試下(燒雞必食)，但專登搭車入去就不了

我係附近返工就可以日日去

咁撚長個名

究竟點解你咁耐都無俾人點相

去食野做乜要點人相

印度仔枉我特登去食
你啲野唔掂喎
賣相唔好都算
好食嘅冇乜所謂
但真係幾垃圾下
Sorry直腸直肚

值得一試

老非中既post睇到我前列腺好c服

好想食

老板 我諗住開間餐廳 搞得成 我搵你幫我宣傳得唔得

唔好擺張單就扮唔係老闆喎

中非老
唔識宣傳

百里香狗飯

專登過海食，都唔錯